我一拳打撚死左條垃圾

不得好死

不了

塊牆會有跡 試過